有冇人等緊出花紅就即遞信？

好撚難捱屌你老母

逗完利是就遞信

裸辭？

驚hi咩 大把工

啱啱出咗 逗埋利是先

一人10蚊可以逗幾多？

我 啲management真係好撚on9
完全唔明點解當時佢地會上到呢個位

好彩
食正經濟起飛條水

今日出左

我都一樣 向美好既將來諗 捱埋佢

2月頭先出

二月
完全未搵工但

裸辭什麼也不怕